\selectlanguage{dutch}
\section{\protect \centering Architectuurfase}
Het moederbord Caliper Tool is een geïntegreerd systeem, dat uit meerdere deelsystemen bestaat. 
In dit hoofdstuk worden deze deelsystemen gespecificeerd en beschreven. Ook wordt de koppeling 
met andere deelsystemen duidelijk gemaakt. 
\\\\
Componenten en elementen zijn verbonden door bi-directionele dataverbindingen, die systeembussen
of point-to-point-verbindingen voorstellen. Het perspectief van de verbindingen tussen de fysieke
componenten worden gemanifesteerd in de Architectuur Context Diagram (ACD).
\\\\
In de Architectuur Interconnect Diagram (AID) worden de verbindingen niet fysiek, maar logisch
vertegenwoordigd. Ze vertegenwoordigen een logische groepering van de gegevens die worden 
overgebracht tussen de fysieke componenten in de ACD. Zo is het duidelijk wat bijvoorbeeld
welke protocol gebruikt gaat worden om de verbinding te realiseren.

\subsection{Architectuur Context Diagram}
Het ontwerp is opgedeeld in verschillende modules, zoals weergegeven in Het Architectuur Context
Diagram (ACD), zie \autoref{fig:acd}. Iedere module heeft een specifieke taak en zorgt ervoor dat bepaalde 
eisen gehaald kunnen worden. Nader worden de deelsystemen beschreven.
\begin{figure}[ht]
    \includegraphics[width=\textwidth, keepaspectratio]{Architectuurfase/architec_v1/Onderdelen/Diagrammen/acd-2.png}
    \caption{Het architectuur context diagram van het moederbord caliper tool}
    \label{fig:acd}
\end{figure} 

\newpage

\subsection{Architectuur Interconnect Diagram}
De logische en gespecificeerd verbindingen tussen de fysieke componenten zijn weergegeven in de \autoref{fig:aid}.
Nader zullen specificaties van de koppelingen worden opgesteld. Deze kunnen worden getest door de integratietesten,
welke te vinden is in de bijlage \ref{bijlage:integratietest}.
\begin{figure}[ht]
    \includegraphics[width=\textwidth, keepaspectratio]{Architectuurfase/architec_v1/Onderdelen/Diagrammen/aid-2.png}
    \caption{Het architectuur interconnect diagram van het moederbord caliper tool}
    \label{fig:aid}
\end{figure}
